# პოლისის განახლება
---
---
#განახლებას ვაკეთებთ როდესაც ძველ პოლისს ვადა გასდის
* # Step 1

 ### Core - ის პროგრამიდან ვეძებთ პოლისს, Tools >> პოლისის განახლება და ვწერთ სახელს და გვარს, ვისითაც ვცვლით
---
[![](ganacxadi/ganaxleba1.png ){: width="100%"}](ganacxadi/ganaxleba1.png )
----
----
![](ganacxadi/ganaxleba2.png)

---
---

* # Step 2
### თუ პოლისზე უკვე დამატებულია  განახლების მენეჯერი, ვძებნით პოლისის განახლებაში
--------

-------
-------
![](ganacxadi/ganaxleba.png)
--------
--------

* # Step 3
### "ვადამოსულ პოლისში" - ვაკოპირებთ პოლისის ნომერს, შემდეგ ვუაფდეითებთ Renewal Menager-ს და ვწერთ განახლების მენეჯერის სახელს და გვარს
--------

![](ganacxadi/ganaxleba3.png)
--------
--------
![](ganacxadi/ganaxleba4.png)
--------
--------

